[第四波太危險，請醫護辭職保平安] 醫管局管理層只扣人工，不會作其他人力資源跟進

你哋信政府係疫情之後唔會追殺你哋？唔好咁天真啦

依家去歐美各國醫護人員係可以立即入職，美國依家周薪出緊八千美金都唔夠人做，你哋過去啦

醫護們，希望大家睇倒

唔好信管理層唔追究，疫情一完就會用國安法係醫院捉人

我覺得要跟進返當初話要秋後算帳個班人喎
呢班人仲有權揸莊既話
前線好難ot喎

依家第四波當然要脅天子以令諸侯

自推比醫護見到